女團着超短褲同裙真係帶動社會不良風氣

見到啲港女完全學晒佢哋嗰啲衣着，完全冇晒香港嘅本土衣着風格，這些女生送我也不要！

香港本土衣著一早就吊帶背心短褲啦

香港唔會太短，香港人保守啲

唔明d人點解見女團露下腳就又射精又剩 腳係人都有啦 最多咪白滑過普通人少少

55

agree?

P牌仔講野係特別有說服力

咪係囉，啲女真係好做作

出一個可以打敗我嘅post

自己人

好想知依條女依家咩樣

邊阿婆未

我太婆

會唔會呀

好有說服力

呀啲係色狗，表表者慘過返XX